%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Formato creado por el departamento de ciencias físicas de Universidad Galileo el 30 de enero de 2019.
%Créditos para Brian Amberg y Reinhold Kainhofer por baposter.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CONFIGURACIONES E IMPORTACIONES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[landscape,a2paper,fontscale=0.585]{baposter}

\usepackage[spanish]{babel}
\selectlanguage{spanish}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}}
\usepackage[natbibapa]{apacite}
\usepackage{url}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{palatino} % Use the Palatino font
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{1.5em}
\setlength{\columnseprule}{0mm}
\newcommand{\compresslist}{ 
\setlength{\itemsep}{1pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\parsep}{0pt}
}
\definecolor{lightblue}{rgb}{0.7,0.35,0}

\begin{document}

\begin{poster}
{
headerborder=closed, % Adds a border around the header of content boxes
colspacing=1em, % Column spacing
bgColorOne=white, % Background color for the gradient on the left side of the poster
bgColorTwo=white, % Background color for the gradient on the right side of the poster
borderColor=lightblue, % Border color
headerColorOne=lightblue, % Background color for the header in the content boxes (left side)
headerColorTwo=lightblue, % Background color for the header in the content boxes (right side)
headerFontColor=white, % Text color for the header text in the content boxes
boxColorOne=white, % Background color of the content boxes
textborder=roundedsmall, % Format of the border around content boxes, can be: none, bars, coils, triangles, rectangle, rounded, roundedsmall, roundedright or faded
eyecatcher=true, % Set to false for ignoring the left logo in the title and move the title left
headerheight=0.1\textheight, % Height of the header
headershape=roundedright, % Specify the rounded corner in the content box headers, can be: rectangle, small-rounded, roundedright, roundedleft or rounded
headerfont=\Large\bf\textsc, % Large, bold and sans serif font in the headers of content boxes
%textfont={\setlength{\parindent}{1.5em}}, % Uncomment for paragraph indentation
linewidth=2pt % Width of the border lines around content boxes
}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECCIÓN DEL TÍTULO
%----------------------------------------------------------------------------------------
%
{\includegraphics[height=4em]{logo.jpg}}
{\textsc{Reloj de Agua}\vspace{0.2em}} %Título del proyecto.
{\textsc{ Anibal Rivera - 20002974 \textbf{|} Estuardo Pérez - 19012648}}
{\textsc{ Christian Bravo - 20006039 \textbf{|} Anibal de León - 20009330}} 
%Nombre Apellido - Carné
{\includegraphics[height=4em]{logocut.jpg}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CÓDIGO QR
%----------------------------------------------------------------------------------------

\headerbox{Código QR}{name=qr,column=1,row=0}{

	\begin{center}
			\includegraphics[width = 2in]{figures/qr.png}\\
			\textbf{Link:} https://bit.ly/2RXWbPD
	\end{center}

\vspace{0.1em}
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCCIÓN
%----------------------------------------------------------------------------------------

\headerbox{Introducción}{name=introduction,column=0,row=0}{

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit eleifend vel aptent fringilla lectus feugiat ornare, metus senectus varius cras per tempor commodo at vulputate maecenas suspendisse eu. Mus varius imperdiet et torquent tristique eget id penatibus feugiat viverra scelerisque justo iaculis lectus, non aenean conubia arcu cras etiam libero placerat nisl nec hendrerit inceptos turpis. Inceptos nunc arcu suspendisse aptent vitae a metus nec, mus id curae parturient nullam imperdiet ridiculus porta urna, lacinia facilisis nascetur eros penatibus integer neque.
Platea laoreet mauris praesent fringilla consequat, sociosqu egestas primis at tempor commodo, sapien aptent lobortis donec. Molestie nibh laoreet semper dictum lacus potenti facilisi cum cursus, nunc platea aenean vehicula faucibus bibendum primis a, porttitor et condimentum habitasse curabitur risus lacinia iaculis. Hola XD.
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RESULTADOS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\headerbox{Resultados}{name=results,column=2,span=2,row=0}{

	Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit eleifend vel aptent fringilla lectus feugiat ornare, metus senectus varius cras per tempor commodo at vulputate maecenas suspendisse eu. Mus varius imperdiet et torquent tristique eget id penatibus feugiat viverra scelerisque justo iaculis lectus, non aenean conubia arcu cras etiam libero placerat nisl nec hendrerit inceptos turpis. Inceptos nunc arcu suspendisse aptent vitae a metus nec, mus id curae parturient nullam imperdiet ridiculus porta urna, lacinia facilisis nascetur eros penatibus integer neque.
	\vspace{0.1in}
	\[
		y(x) = 2\int_{0}^{\infty}\frac{x}{x^2 + \pi}\;dx +	y_p(x)
	\]
	\captionof{table}{Ecuación que duemestra lo anteriormente explicado.}
	\vspace{0.2in}

	Platea laoreet mauris praesent fringilla consequat, sociosqu egestas primis at tempor commodo, sapien aptent lobortis donec. Molestie nibh laoreet semper dictum lacus potenti facilisi cum cursus, nunc platea aenean vehicula faucibus bibendum primis a, porttitor et condimentum habitasse curabitur risus lacinia iaculis. Ridiculus morbi ullamcorper magna vivamus nam elementum suspendisse nullam mattis, orci condimentum integer volutpat vehicula imperdiet lobortis parturient, posuere litora ornare sociosqu hac nisl fringilla ultricies.

	\begin{center}
		\begin{tabular}{l|llll}
		  & \textbf{columna 1} & \textbf{columna 2} & \textbf{columna 3} &  \\ \hline \\[-0.1in]
		x & 3.45               & 32.1               & 45.7               & 
		\\ 
		y & 245.1              & 2.456              & 21.4               &  \\ 
		z & 55.4               & 23.5               & 21.76              &  \\ 
		\end{tabular}
	\end{center}
	\captionof{table}{Tabla que muestra los valores obtenidos.}
	\vspace{0.2in}
	
	Luctus nunc gravida malesuada varius a et massa at eu venenatis tempus, torquent viverra condimentum ultrices lobortis vestibulum velit egestas id ligula, ornare nisl felis aliquet tellus sodales dignissim nec porttitor in. Libero lobortis euismod purus taciti leo tellus aliquet facilisis per vitae suspendisse, mauris a senectus varius conubia at fermentum montes sed. Erat ac mi eget varius tristique facilisi curae, id blandit dapibus laoreet etiam hendrerit commodo, faucibus vivamus urna natoque semper velit, litora fermentum praesent vel dui dictumst. 
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	REFERENCIAS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\headerbox{Referencias}{name=references,column=2,span=2,below=results,above=bottom}{

\renewcommand{\section}[2]{\vskip 0.05em}
\small{ 
\bibliographystyle{apacite}
\bibliography{bibliografia}

\nocite{qrgen}
\nocite{cm}
\nocite{latex}
\nocite{ejemplo1}
}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ANEXOS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\headerbox{Anexos}{name=annexes,column=0,span=2,above =bottom,below=introduction}{ % This block's bottom aligns with the bottom of the conclusion block
Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit aliquet, tempor nisl fermentum vulputate luctus sollicitudin bibendum sapien tempus, ultricies nostra sociis quisque elementum ante mauris. Praesent tempor ridiculus nostra vitae fermentum ut molestie justo tristique risus laoreet aptent, porta phasellus litora habitant venenatis taciti hendrerit nibh feugiat duis.
\vspace{0.2in}
\begin{multicols}{2}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.6\linewidth]{figures/reloj1.png}
		\captionof{figure}{Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit aliquet, tempor nisl fermentum vulputate luctus sollicitudin bibendum sapien tempus, ultricies nostra sociis quisque elementum ante mauris.}
	\end{center}
	\columnbreak
	\begin{center} 
		\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/reloj3.jpg}
		\captionof{figure}{Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit aliquet, tempor nisl fermentum vulputate luctus sollicitudin bibendum sapien tempus, ultricies nostra sociis quisque elementum ante mauris.}
	\end{center}
\end{multicols}
}

\end{poster}

\end{document}